[鬼故台] 屌你 頭先係機場撞咗野 有無故仔聽

屌你 頭先撞咗野
話說頭先收工行國泰新倉去Hactl 果條又暗 無咩人行嘅路
我掛住玩手機 左眼見到左後方有個疑似長髮女人係我左後方行
一路行咗十幾步
屌你 我覆完message
望一望
唔撚見咗！
屌你個蟹嚇撚到我尿都標埋

photo or potato

你係咪講緊我呀？？？ 我今晚會嚟搵你架

又係你條撚樣！

話時話試過喺中環地鐵站落電梯
前面有一男一女落緊
因為搭完一層仲有一層
落到地嗰時我好自然咁跟佢地個方向行去搭下轉電梯
點知一抬頭係銀色門嚟
但我見唔到佢地推開道門 佢地亦都唔係著住staff 衫
其實嗰啲門係咪一推就入到

結界

,